香港家長有心人好有心咁想派派派送送送，但同手足同行，建立關係互信先至係最重要

好多香港人好有心，想睇下啲手足有咩需要，好希望喺金錢牙飯劵物資牙咁幫下手，但其實我想講，可能keep 住同手足溝通下先，吾係一定好想幫就真係要幫，最好係建立左互信關係，到當佢有需要嘅時候佢咪識搵你，和理非家長要學嘅係建立一個同行互信嘅關係，吾係家長救仔女嘅關係。

唉~~世人都係犯同樣嘅錯誤，“物化” 左關懷真正嘅意義，咁多年都冇變過，關心無家者拾荒者如是，手足亦如是。醒未...